[止暴制亂] 曾鈺成狂放料 大家要識聽呀

??

TLDR?

你打出黎啦

曾鈺成冇權冇勢, 由佢廢up飽佢

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

1. 佢覺得好快就可以成功「止暴制亂」（個標準唔係去到完全冇示威而係得返零星衝突就叫成功）

2. 佢已經諗緊止暴制亂之後點重新建設（重建校園，年輕人前途，國際聲譽，民心，深層次矛盾，教育 etc)

3. 堅持人大831基礎下重啓政改

4. 話政府會研究下連登同telegram喎

唔知樓主想表達啲咩，我就見到佢覺得佢地就黎贏囉，睇死我地唔會再有大規模行動就囉。唔知有咩料放左，剩係見到佢好有信心。

結論：哂撚左二十分鐘聽廢話